《新股情報》浦江中國(01417) 今日起招股 入場費4323.13元

中國物業管理公司浦江中國(01417)今日起招股,詳情如下：

發行股數：1億股股份,是次招股總數中,9000萬股(90%)為國際配售,1000萬股(10%)為公開發售,另有15%超額配股權。

招股價：1.43-2.14元

集資規模:1.43-2.14億元

集資淨額：1.47億元(以中位數1.785元計算)

集資用途:
-34.0%用於集團的橫向拓展，包括併購、投資、成立合營公司等;
-23.7%用於向物業發展商及業主提供諮詢服務及數據收集包分析服務等；
-15.8%用於開發數據庫及應用層面的資訊科技系統；
-13.0%用於招聘人才;
-4.0%用於償還銀行借款;
-9.5%用作一般營運資金及其他一般企業用途。

基礎投資者：
上實控股(00363)認購3000萬股股份,有6個月禁售期。

回撥機制:
- 超購15倍或以上，但少於50倍，公開發售回撥至30%；
- 超購50倍或以上，但少於100倍，公開發售回撥至40%；
- 超購100倍或以上，公開發售回撥至50%。

每手股數：2000股

入場費：4323.13元

公開發售日期：11月28日-12月1日中午12時止

定價日期：12月1日

上市日期：12月11日

保薦人：興証國際,安排行尚有海通國際

收票行：中銀香港(02388)